誰是傻散競猜遊戲

個個都屌其他人傻散

見日常遇到有人講股就話而家多咗人講股票，就覺得多左傻散加入個市危險

跌市大陰燭就會話「震走啲傻散就升返」

Strong hold 唔走又比人笑傻散唔止蝕

清倉又比人笑傻散比人嚇走

彷彿除你以外，其他人都係廢柴，傻散

其實你响其他市場參與者眼中並無分別

其實自認傻散至懂得敬畏市場，多人輸錢就因為太多人以為自己掌控了市場